[we7pay, 支爆pay]短片揭公安電腦監視用戶微信對話 高瑜：高科技公司是維穩工具

中國著名獨立記者高瑜在Twitter發表一段影片，提到深圳南山區東安分局即當地的公安分局，設有騰訊取證中心，可以隨時調動出任何地區微信用戶的資料及相關用戶的資料。從片段可見，電腦可監察不同手機的現時微信情況及對話。

高瑜未有的帖文中提及片段的來源。她在帖文中稱，「警察國家，特務統治。高科技公司和老板都是維穩的工具和附庸。」即使個人將用戶資料刪除都沒用，因該該中心留有存底，並為公檢法辦案服務。

翻查資料，高瑜提及的「深圳南山區東安分局」，是指深圳市公安局南山公安的分局，主管全區公安工作。騰訊去年遷入新公司總部，正位於深圳南山區高新科技園中的濱海大廈。

上次法庭影相we7 send 刪左當冇事

係香港唔係大陸點會有事

FBI 有咁權限睇通訊Apps 就唔洗逼鳩Apple

第一日知咩

屌

破解返黎既證據係唔可以用

Spin你老母閪呀
Hack入去同直接睇咁大分別可以拿埋一齊講？
一個鬼鬼祟祟偷入女更衣室裝人換衫
一個罷明堂堂正正行入黎企係你面前望住你沖涼

最緊要係你爆左中国人係唔會介意

條片都成年前
而家先報

個監控畫整個電話框出黎係咪戇鳩 ?

太陽從東方升起都係新聞？
而家d報紙真係低水平到離晒譜

個單野要破解死人手機，去調查同其他同組織成員，所以最後就咁用以色列公司破解算

Prism 都叫做做NSA Hack人去攞資料
而家係馬化騰直接比公安權限，本質差好遠吓

你唔上支那

Wechatpay 用十蚊就收買到港豬嘅個人資料

想問下匪英文勁唔勁？英文message check唔check?

d j圖del 都del 唔到

英語のメッセージがチェックされますか？

日本語のメッセージがチェックされますか

痴撚線

Shit, d公安知道左我係邊度食左麥當勞添

可以share去電話台

IP都唔使check

唔講以為刷緊首抽

屌又幾似喎

傻鳩先以為佢睇你食老麥
佢搵到你有類似敏感詞就已經加你落watch list 長期重點關注啦

唔係好信,佢呢個係類似REMOTE CONTROL睇人實時做緊乜咁,無理由個畫面咁順暢,再加上要睇你對話洗乜睇你個畫面,直接CALL啲REOCRD出黎唔洗等你碌上去先有得睇

食左8餐9餐島, 用左64蚊
唔好加我落watchlist , 就爆data今個月

我都覺得好假，做樣咩

要Hack大撚把黑客都識hack啦 多鳩餘你都

支那wechat QQ 支付寶 我